巴絲打幫幫手做份簡單施政報告問卷

In order to collect real public opinion, i initiated this 民間施政報告問卷調查, and then I'll consolidate the opinions to draft a policy address suggestions!! Would love to have your input and would be so so grateful if you can spread this out!!

feel free to make any comments and thoughts you've!! Thanks in advance!! #AddOilHongKong #加油香港 #為香港盡做！

push

重點啊！！！！！

有冇結果可以公布